用過既EF 20mm f/2.8 USM 入黎放低你既體驗

用緊70D
得枝18135kit 116
想買枝定焦影散景人像
見有fd放有啲心動
過幾年有閒錢既有機會上ff

有冇巴打用過呢枝 ？

*返1.6 =32mm f2.8
仲要apsc DoF 都要*

支鏡可能ok (唔識can 撚鏡）
影人像都可能ok
影散景人像，唔岩洗，
除非你下下近距離影鼻窿

支鏡好舊, 大把選擇好過佢
Canon 50 1.8 stm , 35 F2 is, 24 2.8 stm
Sigma 35 1.4, 17-50 2.8